近十年最廢既歐聯冠軍係咪車路士？？？？？？？？

分姐賽已經唔係打得好
入到十六強 首回合輸3:1
係次會合靠熱算反cup
八強打Benfica算係正常

到四強打疤狗
兩會回比疤狗強姦 禁住黎打
唔係cech 同小花係咁miss chances 又中柱
晨早比人456
一個long ball踢上去好似玩欖球咁先入波
靠運靠到仆街

決賽仲撚衰
全場有8成時間都係自己半場踢
冇記錯射門比係差好遠
剩係一個角球比drogba 追平打加時
Robben又on99射唔入12碼

老老實實 如果踢多次都唔知入唔入到八強
負碌都仆街

負碌足球

未講完
仲要打super cup輸4:1 比馬體會
真係肉酸都呢

12年歐聯冠軍應該最冇說服力

贏撚到咪得囉 理撚得你

獌：三分已袋 理撚得你

A米
獌
疤
國米
疤
車
拜
蝗
疤
蝗

除左車全部有料到

啱呀 不過都係冠軍

樓主條死傻9又出黎

樓豬呢排好串

不過有陣柒味

吹牙

msn巴塞

決賽冇得講
拜仁主場都贏到

好撚負碌

冠軍已袋 理撚得你

真係好撚負碌

你咁撚叻碌個冠軍比我睇丫...

唔似譚詠麟用真材實料贏張國榮

仲要場場對家中柱
對家12碼又唔入
場場俾人禁住踢
人腳又唔靚
決賽仲要殘陣
果年真係老野靠搏命搏番黎

反痢疤蝗車 ching ho ball

其實真係，就好似葡萄牙贏歐國盃一樣

邊同 葡萄牙有歷史最強足球員C朗拿度

有時候踢波就係咁，廢嘅冠軍都係冠軍
好過有啲隊贏盡掌聲，輸波出局
雖然唔係水銀瀉地，但又比佢贏到，而且唔係對廢隊。

葡萄牙仲衰 靠和波入決賽

有時真係好運好過好波

好像人生🚬

再嘈反埋你老母塊陰唇

好似今年曼聯 踢霸氣盃
場場垃圾波 入左一球就龜縮 但又唔撚知點解晉級到決賽 真係吹佢唔撚脹

上年皇馬唔講

果場波我見洛賓係加時果球pk唔入我就知道車仔贏硬 命運黎

果年法卡奧著哂火喎清

舊年蝗咪仲-6
比禾堡主場入2球
靠og贏鏝
靠offside goal和下體

呢樣真
垃圾都不如

嘩 好撚威 咁都知

你疤狗黎？又拉蝗馬落水
蝗馬贏得最有說服力

次次靠拉膠救全家

咁又點?場波輸到肉酸到
不過你可以話車 冇落力踢

屌你老母

嗨

跟住輸埋俾南美冠軍

夠贏啦

是勝者強 非強者勝

講緊勝者間互相比較，望下13三冠拜，4年抱3嘅皇，10國米，08曼，07ac，12車可謂自愧不如

yes 負碌到

12年真係打道氣
隊波龍骨已經老化不及當年勇
反而對上7-8年龍骨最全盛時期個陣因為好多原因出左局
包括07/08秦利跣腳同08/09北京電視機

運氣好係咁
林家棟咁岩2016撞正樹大招風
咁岩呢一年又冇勁既對手
咁咪做左影帝

yes，09>08>12，之後嗰幾年分組出局，4強，16強，冇踢，13-17呢幾隊未必強得過12

四強對疤，決賽對拜都唔勁

我淨係知近十年既歐聯冠軍而家最廢係曼聯

近況拜>車>曼>兩米

咪又係6弟 會差幾遠呀

真心求問其實米蘭雙雄中間個幾年咩事
點解退步得咁快，又冇曬球星
明明本身個陣容係超靚
利申：2010-2015呢段時間冇睇意大利波

講緊個陣既歐聯牙ching

我講緊而家喎

而家個post你開定我開
守下規矩ok?

$$$$$$$$$$$

技術最廢 激動人心程度最強
睇你講緊邊方面

唔撚俾討論
你個po話近十年最廢歐聯冠軍係車路士我冇反對喎

2012咁好運 咪當彌補番08年同09年既不幸lor

激動過ac曼拜都激動唔過國米皇掛？

杜奧巴上神枱嘅一年

仲要係對手主場踢

國米呢咁 ??

6同7 差不遠

我覺得激動過喎
你睇下有邊隊夠佢劣勢
當然佢哋係廢先會成日劣勢

係

喔 , 龍門任搬

唔洗咁串下?

其實唔係好明點解熱血反勝就係負碌
咁樣計既話 不如以後淘汰賽淨係踢一回合算啦

上年利打多蒙特咪熱血反勝囉
只少大家55or65波
車 打疤 拜個三場波
應該真係82波

又冇話唔承認賽果 話-6都唔得？

車首回合對疤精華
主場都比人禁住黎打
咁當然全盛既疤應該隊隊都死守
雖然 國米都係泊大巴 但又唔會覺得10年既國米係廢

仲要12碼射紅衫球迷個邊

疤自己敗家

係有運 實力就一定不及巴拜
但車仔又唔係靠黑哨/offside/own goal

同埋當年巴塞自己on9 諗住贏鳩硬
首回合輸一球美斯完場仲係度笑
次回合二比零又係
成隊放軟晒比人一個突擊搞掂

拜仁返主場打 車又得返半隊
咁樣圍住屌都屌唔入就佢黑仔啦
仲要德甲隊十二碼射輸俾英超

國米有火山灰幫幫手
攪到疤班人作客國米搭唔到飛機
搞到無咩時間休息

打多個比拉7一扭幾

理撚得你杯已捧

如果個年疤贏
法比山狗一早圓左夢

英超6弟同意甲6弟 不如你話呢兩隊差過港超前5嘅球隊

靠戰術贏到咪得 一定要隊波前中後都勁先可以贏歐聯咩

唔明有咩好屌
宜家人地贏到酸乜鳩

要求歐洲足協褫奪車路士冠軍

邊有人屌 討論下都唔得咩?
之前都有個POST 係近幾年最勁既歐聯冠軍啦

12年感覺係巴哥林伯泰利施治呢個黃金一代既最後努力 贏到好感動

場場都不被睇好但又贏到

靠自己友都唔得咁撚惡

勁個陣比疤黑哨 12M又輸比獌
還返屆比轟都唔得咩

係囉 還返個英超比謝拉特啦

佢救法唔同左

個年係炒左avb之後馬蹄路帶隊
贏到歐聯完全係意料之外

冠軍已袋 理撚得你
酸到

之後第二季比人炒

近年含金量最高冠軍

果陣踢聯賽都好廢

仲要搞到TOT冇歐聯踢

個topic好熟口面
諗起4個鐘之後我地就係世界冠軍

果陣死守都係博12碼
cech應該做足功課

阿仙奴利物浦熱剌曼城
哎呀sorry睇錯左標題
以為係近十年最廢
睇漏左少少野
Sorry sorry

係幾好睇既
次次都預輸緊
又比佢負碌到
決賽停四件 成班副選
80分鐘比人入第一粒
馬達射失12碼
碌下碌下
準決賽 開始爆 都幾經典

柒

05年利記仲更加冇說服力 雖然超過左10年
決賽比acmilan 全場屌打
係對方on9左15分鐘 同自己踢左15分鐘好波 咁就鸁左
4強仲要係黑走daddy

個幾年ac勁到
估唔到會輸。。。
好彩2007贏番

黎到我廠10球12碼 撲出0球
得1球捉到路（最近個球）

老啦...
算係表現穩定啦佢

就係撲12碼唔知點解咁屎

不願面對

踢決賽本身已經想守和到12碼 咁就話可以重點練撲邊幾個射咩方向姐
你聯賽踢38場 19隊 9知你邊場後防派膠搞到佢要撲姐
同埋點解會係怪個龍而唔係怪後防

四小時後我們就是世界冠軍

噓…

撲左洛賓果球可能已經用盡畢生功力

個球真係洛賓 射得衰 無力無角度

都唔會10球都得1球觸到路掛

睇到佢射都知唔入啦怯到

美欺又中柱

國米人腳咁撚好都話唔知咩人
今年先學睇波呀

近十年最廢既歐霸冠係咪曼聯？？？？？？？？
咁既人腳都要對阿積士泊大巴

全盛既疤好少隊打得贏
仲要傷到要用D雪人都有好表現 eg 卡勞

理撚得你

講而家？
宜家講緊 歐聯果隊wor
果陣 ac milan對曼狗 撚狗咁撚wor

其實阿仙奴有冇攞過歐聯冠軍？

下季攞

呢d叫好波不如好運

次回合 10個打11個 贏巴2:1和

運係有 但點樣完全負碌呢
對拜仁 任你攻足90min先入得1球怪邊個
巴哥一次機會就追和 洛賓pk射得差又關運事
小豬連望都唔敢望就知佢地個信心都唔夠又關運事

對疤第一回合入左粒先又係負碌?? 第二回合紅左個比人入兩粒
反擊入番球 果下入球又係碌番黎?
又係任你攻 pk美欺自己揪上眉可以怪邊個

係咪只要對面攻極唔入就叫負碌?拜仁射咁多下 中多幾下龍都應該收皮啦
自己射去比觀眾怪邊個

我同意打多次未必有呀 但我唔覺負碌大過球員努力lo

歐聯有史以來最廢嘅一定係利乜狗。上半場隊AC米蘭生龍活虎，明顯實力贏垃圾利幾條街，下半場入左更衣室唔知發生左咩事啦 下半場收晒疆，最後比利利爆笑勝出，殺到賭仔一頸血。
well, 利利從此真係打飛機以為自己係皇者果下趣致

迪馬蹄路再加保辛華領軍
完全係刀仔鋸大樹
英撚真係多謝車仔唔少
幫英超執返啲歐聯分

自膠

好撚多謝喎

都過氣左5年，呢5年車歐聯咪又係……

入過4強,係點?

我覺得果季係個天還返比車

第二季即刻比返拜仁

國米主場贏疤3:1

個天幾時還返個英超比利記先

英超個盃寫撚左利個名架，比返人啦

垃圾利係英超從來都係技不如人，幾撚時比人黑，依家丹巴放蕉皮跣鳩拳王呀？

呢5年成績廢過雙馬祖拜，同巴黎多仔差不多

咪on9啦巴黎入到4強未

英超呢幾年有邊隊好過車？

曼聯近五年有入過4強
車狗google下先出來柒啦

歐霸4強牙？你隻曼狗真係on9

你傻撚左呀 車狗
近五年英超冇人好過車路士？
Google下都唔識 2013-2017 曼聯一定有入過4強

咁多個留

??

黑人問號

d曼狗係特別on9
贏左歐霸衝出黎柒

嘩 屌原來標題講歐聯
以為琴日我曼拎歐霸 有人用車路士來抽我曼水
Sor9ly 下年歐聯我曼聯入決賽啦 之前五年想休息下姐

???

下年我獌英超冠軍啦

右閘保隊
左右翼貝查特馬路達

出年keep到原陣兼補強真係有機
簡迪拍番法比啦屌

係贏運
不過都係09年比人黑哨儲埋儲埋d功德姐
09個陣唔差 唔比人黑哨可能果年已經贏左

可能又係秦利線腳之後益左鏝

講咁多
出年如果唔炒干地咪又係分組出局

大家唔好鬧交

講咁多把撚咩 我地車路士世界盃都拎過啦

呢個世界冇如果 事實係冠軍

個年睇車仔踢疤出局好撚爽

係廢既 廢得過有D隊歐聯都未拎過

個年行運行到落腳指尾

邊隊

猁

近10年都冇拎過, 廢架

好彩我曼岩岩好十年前拎過

咁應該曼聯最廢

決賽都贏車路士

秦利線腳姐

妓唔係最廢因為無贏過

車勁個幾年拎唔到 廢個年就拎到 的確係最廢個隊歐聯冠軍仲有人想駁

世紀假波

死車狗：熱血

138硬擦膠 • 1d
歐聯有史以來最廢嘅一定係利乜狗。上半場隊AC米蘭生龍活虎，明顯實力贏垃圾利幾條街，下半場入左更衣室唔知發生左咩事啦 下半場收晒疆，最後比利利爆笑勝出，殺到賭仔一頸血。
well, 莊家肥肥喇，利利從此真係打飛機以為自己係皇者果下趣致

咁ac自己攞黎

呢場波太鬼，有睇過季嘅Ac同垃圾利嘅實力同表現，就知有問題

個屆嘅冠軍令我明白現實往往比漫畫更加不可思議

岩呀。近十年咪冇囉

拉7打少個一扭幾
洛賓炒12碼 美斯炒12碼
梅拿81分鐘入波 巴哥竟然85分鐘就追番
12碼射紅衫個邊兼拜贏先 lead住 OOO vs XO
紐亞都射入埋
點估到奧歷同小豬會炒哂
btw小豬真係無德國人個種大心臟

歐霸無十年

好記得洛賓射12碼，小豬唔敢睇

小豬同洛賽一樣咁細心臟

睇左波幾年,我未見過小豬入12碼

唔知佢何德何能做到副隊
只係得個勤力(踢翼踢到無料到要踢防中）

謝拉特條賤種都係隊長啦

拿無起碼有火過小豬

所以咪一個副隊 一個隊長

係廢 但熱血